[奶鍠世三與奶蛆煙蛇] 車路士球迷又換領隊討論區

Hawk's Group

原來最好的已在身邊

Pulisic：仆街中伏！！！！

Welcome back Jose！！！

一隻罷操去中超
一隻掛住屌老婆未到30歲 一落場已經冇氣
一隻嚟咗咁多年奶足黃狗光頭狗咁多年

摩sir畀佢哋累死 今日終於沉冤得雪

回家吧

Jose帶我地再創高峰

契仔安

Jose save us pls

Jose plz come back
好想再炒多你一次等你無地自容永不超生

19/20球季教練團

如果沙利好似干狗高普咁識喺場邊跑跑跳跳就唔會咁多人反佢啦

干蛇國米vs煙蛇蛆記

係球場上訴苦，講下由油王、閪女人、球員、到球迷都係咁撚煩

今晚絕殺撐利狗
睇好90分鐘分唔到勝負

唔覺得煙鏟會贏到

絕對

蛆狗個陣自動波都贏意甲啦 仲要免簽埋藍斯

熱狗呢隊賤種人人得以誅之

人腳差2班

我覺得熱狗係賤到同疤狗韓狗齊名

你見地球聯合軍支持痢狗就知

好快全球壇都係軌d前領隊

摩狗: Michael Jordan

安76拿玻里

雲伯離開咗羅馬，唔係就

紐卡素

如孩兒能伏於Daddy的肩膊 誰要下車

Daddy 去完獌狗做臥底, 可以光榮回歸了

呢個好笑

最尾costa咩事

Sarri走
邊個識用佐狗

Boas馬賽

哥狗

同施治一齊回歸

Chelsea are hoping to win their appeal with the TAS which would allow them to replace the outgoing players starting with Eden Hazard. To replace Hazard, the Blues are looking to Philippe Coutinho whom Barcelona are currently asking €150m. (via @DavidAmoyal/@DiMarzio)

咁貴

請ban轉會

請支持傳奇古sir

迪加真係cls

世界（杯）第一基奧特 將阿迷重罰

要150m買古天奴，咁唔appeal喇

要買高狗呀

睇片佢同西瓜都好癡線

買高狗唔使appeal

古天狗一係70m 一係拎傳奇安仔換
100m 不了

幫疤接貨不了

Next season
Kepa
Azp Rudiger Luiz Emerson
Kante Jorginho Coutinho
Willian Jovie Pepe

一於拎撚埋歐聯

Next season
Kepa
Azp Rudiger Luiz Emerson
Kante Jorginho Coutinho
Willian Jovic Pepe

一於拎撚埋歐聯

今晚撐邊隊

覆左診未

猁

鐵人

唔洗放假

去邊

領隊: Jose

毒撚放假都係無野做架啦 踢下波好過

歐國聯

Maurizio Sarri is edging closer towards the #Chelsea exit with Juventus attempting to absorb any compensation into a transfer fee for Emerson Palmieri. (
@MailSport
)

沙利想帶艾馬臣去蛆

Higuain lan to juve

emerson out sandro in

New #Inter Coach Antonio Conte wants to bring Mateo Kovacic back to San Siro from #RealMadrid after his #ChelseaFC loan, according to Tuttosport (link: ) #FCIM #CFC

干地唔係想要巴卡咩？

邊個同你講
佢想要moses就真

無得轉會，開始比(現任同下任)前教練拆骨

摩西就梗架啦

高層係膠姐唔係冇腦喎 邊到有咁多人賣

Selling Club

撐mma揮個手熱贏班阿狗應該會集體自殺好想睇
利無冠又可以笑佢一世二奶命
恥笑二重奏爽丫！

沙利對球迷大報服

割禾青、拆龍骨
先賣走阿朗去馬體會，再帶埋艾馬臣、佐真奴、西瓜返祖

放低50m

其實佢完全康復未

痢狗拎過咁撚多次歐聯點樣一世二奶命法
係都痢狗拎 熱狗一世無歐聯啦

of coz 利狗

Mma

同市都撐？
你係前亞視三線暗星？

猁 for sure
mama? 不了

被拆骨 車路士真係一日搞笑過一日

今次利攞左世人講起殺巴塞美斯奪歐聯只會記得利唔記得車，咁你都撐？你仲係唔係中国人啊你？

佢應該係講高普歐聯二奶命

甩頭甩骨打歐聯 領隊跳槽仲帶埋球員走 油狗西女人

熱攞都唔會好多人撐
利攞世界暴動
你諗你

熱狗MMA 黑人憎咁多

利撚暴動又點？

熱攞到嘅效應俾我嘅感覺只係好過波圖小小對佢fan base唔會有好大影響
利攞真係會吸到好多球星過去又會多好多人撐
真心唔想

一句講曬 邊個係倫敦一哥 自己諗

一樣都係車熱都無英超

想要一個制，禁左可以時間直接飛3個月，咁樣唔洗日日睇住個轉會窗，好撚想死

咁邊個拎到同市唯一歐聯獎杯
當然你可以話車拎嘅盃多過熱好多 所以都仲係呀大

我地多咁多英超唔好玩啦拍馬追唔上
所以對我地影響其實還好始終攞過
對阿真係恥辱play

利狗派出文尼
熱狗咁多拳王會唔會打撚死佢

如果真係盧比迪古
支唔支持

好撚驚熱狗贏

唔好當呢一場係普通比賽啊
決賽呀大佬
熱狗一贏咗就即時正式升格為一等球隊
鏝都未得 我就已經得
球員領隊都會自信好多
即係多個香爐又多隻鬼
又有新球場兼且老嚟
對球星同球迷嘅吸引力係會大好多

快手決定好搵邊個教練，最好請返識教進攻足球
唔好搞到好似舊年咁無完整preseason

賣阿朗去下體係德政

利有高普同晏菲路球迷已經夠晒吸引力

真係唔會有咁大影響熱刺係倫敦係同車差唔多fan base但係世界上都唔係前列，而且打拳多過踢波俾佢贏左都係一隊乞人憎嘅波根本唔會好多人欣賞
講埋club value前幾年車仲騎住利，呢幾年利打法好睇就算無冠都吸到fans今年value都開始過左車，再攞歐聯車仔真係無定企

痢贏唔贏都不嬲多FANS D人去痢多數都係追住高普黎含唔係因為歐聯
佢地拎左先係無咁大影響

屌你老母，倫敦只可以有一個歐洲冠軍！！！

總之利狗無英超同熱狗無杯係英超宗旨
利狗拎英超暴動情況一定嚴重過拎歐聯

一定支持猁拎

人地18個聯賽冠軍，5次歐聯，車仲有排未追到

但如果熱刺攞歐聯，你係一個喺倫敦長大嘅小朋友，老豆無話捧邊隊，熱刺比車路士阿仙奴韋斯咸水晶宮勁wor，通常你都會揀呢期最勁嗰隊嚟入場睇啦，球迷就係咁培養出嚟架啦

係得痢榮基呢類傻鳩先講得出同市光榮論
總之有其他倫敦球會入大賽Final實係支持對家

安個樣型到顛

仲有今年嘅49000

毒撚格仔...

車仔乜都攞齊啦到宜家係英國fans都仲係同熱刺差唔多就知英國通常都係老豆中意邊隊就會一直傳落去
不過唔嘈啦打和啦super

利不嬲都多人撐架啦大佬....
吸引球星關咩事....關錢事啫，曼城有板睇啦

真車點會撐熱
駁都費事

返去專心支持MMA啦死獌狗

一齊跟安仔反熱！！！！

當全世界都睇好猁 再加白衫魔咒

含淚撐利記
倫敦只可以有一個歐聯冠軍！
就係我地車路士！

比利啦
近年打得咁好，高普又成日失冠
可憐下

kane踢moura返後備

傻撚熱 kane咁耐無踢邊夠fit

死利狗決賽見

12M

12m!!!!

nigga

痢狗唱YNWA咁大聲

12碼

on9

。。。

傻鳩熱

sissoko係咪弱智

直接送個杯比猁算啦

Goal

快撚到

訓得!!

起左身一分鐘
已經想訓返

咁快12m入

平時熱狗係英超黑幾多呢啲

熱狗

會唔會出現789

岩岩先碌起個杯麵就入

柒頭熱

我都係

場波完全冇大哦feel
似英超例行公事多啲

施素高真係出黎7

早一年比隻高狗
而唔係巴卡 比干地用

應該夠碌入前4

除左氣氛好之外班友仲踢得HEA過英超

仲HEA過英超

屌你老母 冇撚可能撐熱狗 車仔暫時唯一一隊倫敦隊拎歐聯點都要keep個朵啦on9

決賽保守

同埋MMA熱狗咁撚賤
絕對唔可以畀佢拎到第一個歐聯

女

做乜

條女

點解唔出lucas

利狗雙閘真係J出血 仲要有排打

kane出到無咩理由唔出佢 雖然條友黑氣石

朗9出到？

猁兩閘出d波都好靚

啲傳中

有呢啲閘打進攻足球真係好爽

一隻平助攻一隻破助攻紀錄 尢其英甲料跑上跑落好撚快

利好hea

好悶

好無大戰feel

熱狗輸波又唔打人
係到鳩

啱 就係等緊佢打人

悶到抽筋
我轟場歐霸仲好睇

快啲打傷幾件 自己紅幾個

開mma未

兒子平時係威係勢
大賽就波都控唔撚定

丹尼路狗開對面拖未呀 好撚悶

我等緊佢出技

熱狗淆到

仲未見血

肯定緊張到腳軟

都唔係平時既熱刺

悶到嘔
上兩年好睇好多

有冇手足覺得熱狗好似打緊sorryball

英甲仔勁撚到

Robertson

盧卡斯唔出，出個岩岩傷好既kane

好心熱出kane就燒味吊高波上去 仲踢sorry ball慢慢黎

KANE隱左形 換走佢用LUCAS仲好啦

kane岩岩傷好，一陣mma都唔知有冇力

想踢sorry ball 但前場果四個都唔落去幫波

孫興民 同kane 踢得幾差下

肥普please come

son堅有料 不過明顯同kane無化學作用

拳王

Kane完全夾唔到隊波

成個月無踢過波

熱狗比番個位ajax仲好睇

Ajax 輸比呢飛真係唔抵

呢半場真係浪費生命

熱中場搶輸哂

主要輸一球先要保守行先 加上kane又唔夾 唔知踢緊乜

決賽都西波

Ssk呢條力架都唔知係咪收左錢，禁區入面長舉隻手，文尼條撚頭大把時間慢慢描準黎省佢隻手

我覺得係winks sissoko work rate輸 55波輸哂

恭喜猁贏熱全取三分 過到鏝啦

屌唔想利拎

車一定勁過呢隊熱
下年入決賽係最低消費

中場係到鳩射

幾時叫高層整返塊the only club to win the champions league in london

換Lucas上黎啦，Ali final third 簡直垃圾，decision 差到

諗下超級盃點排算

比vvd食撚住

咪撚玩啦 後防輸左十世

靠你send email

希望Odoi大爆發

普狗夠唔夠膽半場換Kane

咁撚再J呢件overrated啦 一踢英超無腳好波

隻手真係好明顯

至少Azp Alonso Emerson勁撚過熱兩隻閪閘啦

熱緊身喇
件Hairy king真係黑氣石性交轉運都搞唔掂

岩哂利記打
熱狗空有控球但唔到肉

歐霸個陣將世三個位變做安咪係超級盃個陣

希望半場之後有mma睇
我訓先，太悶

岩先文尼個幾球反擊 azp應該會比人放甩三個身位 rose個球包尾柱 朗狗應該望波失左

沙蛇帶走佐狗

除左上年利有卡里奧斯提供歡樂 近年有邊場歐冠決賽係唔悶

車狗痴撚線

Sarri is already in Italy. Today he met with Juventus sporting director Fabio Paratici at the Hotel Palazzo Parigi which is Juve's favoured venue for deal making outside Turin.

Bein 分析有摩佬 雲加 同場

寧願睇呢兩條友45分鐘吹水都好睇過上半場

對上一次緊湊好睇應該係拜多

Out

沙拿廢到 無腳好波

摩狗講波好撚正常

屌蛇唔識用左狗

巴卡is back

佢之前講戰術其實係有文有路

唔止正常 之前果排直頭係講得好好

熱踢到波都唔識比

佢套戰術過時姐 你講到佢真係唔識教波負碌拎冠咁

Go pro 前場壓迫 熱轉守為攻好辛苦 長波雲迪克又唔驚你

我又覺得唔係過時 係現今無乜球員有咁嘅紀律執行佢個套

And this was the guy i forget his name

係現今冇無乜球員想踢死守足球

脆皮亞好廢

咁就咪出kane

對住依隊鏝城
就算拎返03個隊車 都唔會拎到接近100分

依個係防守足球既極限

依家d弱隊大巴太勁，摩狗果套搞唔掂
所以盃賽會好d

插水狗

要換啦 放moura出黎跑好過啦

賤種rose

Son真係fit 但前面無人幫佢

最撚廢就係拳王

摩狗個套 前鋒個支點好重要 但現今無乜邊個做到 就算貴到渣古咁都做唔到

Kane阻撚住佢 用Son做核心出Lucas幫佢好過

kane 親生仔

Kane->moura
Alli-> wanyama
推雲克斯前一格

半場就應該moura換Ali

換走拳皇邊個打人呀？

下半場熱繼續sorryball

拳王番英甲算啦 仲話去賤種皇

成班為左捧son 踩到kane 地底泥

但無人會提熱刺係kane 傷左之後聯賽輸到仆直

事實就係靠kane 一個夠熱刺4年入前4

靠son 渣旗根本無佢咁強穩地性

但作為弱隊underdog 打法下，出跑狗容易偷雞

所以先顯出son 好似勁過kane

利中場三件迫搶work rate太高

真係好似
鳩猜完不射/禁區都入唔到

隻Tripper永遠方圓十碼無人守 但係又唔會傳俾佢

竟然係換winks

仲有斬波唔到位，遠射省中人

kane 爭波爭頂輸哂

唔會特登守垃圾

又係唔敢換傾
利又係唔敢換沙拿

啲one two 順好多

vvd 嚟呀，點爭呀

vvd真係bug嚟
人地跑兩步等於佢跑一步
高波又冇得輸

脆皮真係廢到仆街

Dier MMA來了

拳王9射

呢場垃圾精華剪埋都無3分鐘

alli定係trippier廢d

燒味未？

cls vvd

何輝好撚癲，連 dier 點解踢葡萄牙球會青訓都知

近十年最撚悶

vvd 係唔係癡線㗎

最有娛樂性一定係上年

冇聽,想知點解

今年值得拎世一

第一下迫son去左腳左邊
第二下加速食位
勁撚到

開始入肉

會唔會和到

仲要牛高馬大俾跑狗爆都唔輸
你玩埋佢

快d end game 唔想睇加時

熱狗打人未呀屌，好悶呀

換走kane未 失蹤人口黎

唔會換啦 搏佢全場一下靚波

佢話04年dier老母去左葡幫手搞歐國盃，成家搬左過去

其實wiki都有寫
只係何輝做資料搜集多過其他契弟講波佬好多

差一步

呢幾分鐘都可以做精華嘅

好過痢榮基條垃圾

想睇沙拿今場精華多d

完

搞點 0:2

end game

熱最尾十幾分鐘先踢波

條撚樣咁唔中立唔明點解可以講咁耐波

gg

倫敦一哥 繼續係我車！

臭利狗決賽見

力子入波運仲勁過ayi

瞓得

2：0 瞓得

有拳賽睇了
爽

丘仔都係

肥普come唔come?

熱仲垃圾過車，人腳勁過車，但戰術

倫敦一哥

奧力治真係吉祥物

去曼

熱狗同阿狗借架巴士嚟巡遊ok?

死熱狗想拎冠軍等下世啦

不了，戰術垃圾

幫我轟守住招牌

根本一開始出Winks 唔出Lucas就搞笑

寧願睇ajax 決賽 輸都好
哂我成晚睇熱狗

插完未

講人腳車一定勁過熱狗班二線兵啦
得harry kane, son, eriksen三件係一線，其他全部狗也不屌

熱浪費自己65分鐘進攻時間，佢當左自己係2012車

倫敦一哥始終係我地車路士

痢有高普鏝有哥狗長教 我轟下季又要換教練

快啲打傷vvd 啦

艾利臣勁到

我轟下季得返kante一個一線

呢場波真係好撚悶

Allison勁kepa一班以上

其實我轟都係得世三 毒毒係一線

熱刺熱刺 下一句係咩

真

迪加都算一線尾既

對中堅?

倫敦只有一座歐冠獎杯

好撚on9 呀妓輸一球都即刻攻啦 熱狗真係唔識架喎 80分鐘先攻

出牙傾算唔算一子錯

深夜西波

出winks 自廢邊路

彈跳力爆發力驚人 唔知食咩大

一人廢一件姐 沙拿都廢到

我地都有亞衣 一走左dup哂

分分鐘Ajax 對利會打得仲好

係都無驗腦就出ssk

死熱狗永遠去到啲關鍵比賽就唔撚想贏咁
歐聯決賽都搞到變西波

除左c朗有機頂贏 對空應該真係無得輸

踢sorry ball重用契仔

見熱狗仆街仲爽撚過阿狗冇歐聯踢班撚樣想攞歐聯 含撚啦

以前就得 依家c朗就難 vvd當打

一定要贏返次

利狗暑假又唔知吸幾多星本身已經好誇張

墮落車對痴撚線猁

淨計二線球員都勁過熱狗嗰班撚屌啦

好似話2021年嗰屆先開始？

仲後場慢慢猜

下個topic 倫敦一哥車路士

無世三都諗唔到有咩可能會贏到有vvd既痢

你真係好幽默呀

今年有機會拎番呢兩個杯

睇熱狗睇到好心涼呀

心態唔得 未準備踢歐聯決賽咁 英超逼波做波明明快好多

唔係唔想急 前70分鐘利前場壓迫做唔到波上去 係後尾利縮後比熱攻

比著車對今場既利真係有機會偷雞

人地係體系同train人勁,主力傷都有一定戰力
1+1>2
其實如果 今場kane傷咗可能仲好

基奧特屌打過佢兩次

無世三點踢

Kane 今場0作用，出son 打正前仲好

熱狗冇盃打邊隊都冇所謂
就想俾利超級盃炒10:0都好過贏熱10:0
熱狗繼續冇盃

son今場勁過埃及球王

呢個岩，客場出基佬正選贏左

屌你老母死熱狗平時就打人落腳
今場就死撚唒狗咁

肥普係咪搏炒

捱眼訓 諗住睇mortal kombat
畀d咁既我睇屌你老母熱狗

唔係看台捧

跟本未夾返好隊波 次次見到son帶波上前 但lane唔知做緊乜

肥普去祖plz

var

全季黎計都勁過 今季熱狗踢得最好一定係SON

唔會啦今年打到入final 有咁多錢

salah>hazard
R聯>英超

話時話 完場後條友刻隊名落隻盃到
手殘刻撚錯會點

用新人既代價,佢之前歐聯都係突然腳軟,
因為成班都無奪冠經驗,個心踢到唔上唔落咁
今次殺入決賽先腳軟已經有進步

熱狗應該星散

史獨係咪有兩個r聯

點解我轟捧盃冇放煙花同噴花紙

係

歐霸個盃睇落好似重好多

liverpoold猁迷fd子瘋狂打j

個場閪
其實有放煙花

7年前科技冇咁發達

屌，諗起我地捧盃相隻保隊長就谷氣

+1

x2

屬於我轟既伊斯坦堡之夜!

仲記得硬攝個身位個下

4強冇保隊長收左皮啦 泰狗仲好意思捧盃？

猁狗捧杯d畫面真係特別有霸氣

x3

利物浦、伊斯坦堡
破除佢地個神話

真 猁搵真隊長捧型好多

張伯倫

你都on9, 個個都咁重要㗎啦
巴哥撚仔會長，論資排輩幾時到佢？

如果son lucas想走 我轟可以接收

而家有個模邊會錯，以前真係就咁刻

son 成隊最精神wo

歡迎

熱狗d post topic 燈撚左成半個月最後咪又係輸

史毒第二隻歐聯

有好教頭長教真好

蛆應該要沙利唔要肥普啦

pulisic輕鬆ko robertson啦

如果moussa dembele無走 熱未必輸哂中場

dmebele都係出

艾利臣同vvd真係好勁

猁係咪換左球探 近幾年無咩水貨

高普有無限金錢加上買人眼光 好屈機 大部分買返黎都岩用 除左卡里奧斯

klopp

高普無限金錢on9

robertson

高普教波牛都有一手

發掘到左右二閘超勁

你唔好話,如果佢今季健健康康加埋利今季既黑哨威力,
分分鐘英超都攞埋

跟本就係戇鳩安排

While a transfer to Madrid is in the balance, Hazard's loyalty to Chelsea is unyielding. Would he consider a move to a Premier League club?

'No chance,' he says. 'I am a blue! It means a lot to me. I cannot play for another club in the country.

真藍世三

咁都刻得錯應該唔係手殘係腦殘

98年咪贏過囉

倫敦之王

倫敦始終得一隊拎到歐聯
就係我地倫敦一哥

熱阿後防個種廢
輸真係應份

首先你要接受人地曾經做八弟、歐霸二弟
至少忍3年重建期

開心嘅係今年得車仔唯一一枝倫敦隊伍有盃捧，利記繼續無聯賽，紀錄冇破到

利又多一個因素吸引球員

直覺利會因為咁搶到de ligt

平成最後一枝英超球會拎歐聯紀錄

倫敦是藍

熱狗有獎盃架咩

91年FA, 84年歐霸

有無人支持煙sir走

Sarri to Juventus should be confirmed officially in the next day or so. He flown to Italy to talk to Juventus yesterday. He and his agent told Chelsea he wanted to join Juventus. Good luck Maurizio 👊🏼💙🇮🇹

沙利仲快過夏薩特official done deal
轉會窗首次比人bid走埋教練

除左撚仔 仲有無傳過其他人

含巴塞啦

唔係話49000抬價成功
搞到佢地簽唔到約咩

歐霸獌？

利狗等左咁耐終於收成

係幾勵志既

比著係車迷，高普4年未有杯應該全家死完又死100次兼來回地獄99次先得惦

冇錯

排第8已經得罪曬班球迷
歐霸做二奶已經得罪油王啦

Already the former Napoli coach, according to Tuttosport, has earmarked two Chelsea players he would like to bring with him to Turin in Gonzalo Higuain and Emerson Palmieri.

Fans : fuck sarriball
Sarri : ok bye

Fans :

沙利對西瓜真係情有獨鐘 蛆記會唔會彈鐘 咁辛苦先甩到隻西瓜而家又同我返返黎

Sarri = 女朋友
Fans = 成日嗌分手威脅人既男朋友

佢同c朗可以並存

聯賽盃無計埋呢度

熱刺最後一盃係2008年聯賽盃贏車

lm

Higuain本身已經係佢地既人

可以買斷

聯賽盃狗也不屌

車同鏝都係攞呢個盃kick off 佢地嘅捧盃campaign

都好緊要

每一個盃就算係飛機盃都要

超級杯同世冠 一定要拎番

揾邊個教好

干sir

沙sir型撚到炒鳩車仔

揾普捷天奴有冇得諗前提係唔要MMA

林伯100%

摩式足球

過黎即刻比人鬧佢反骨

教咁多年都未實際有威脅,不了

咁不如請番摩佬

請林伯好過摩係佢會肯用青訓同埋同球迷關係好d

祖狗請肥普啦屌

但戰術素養真係未撚夠班

希望Ten hang

恭喜車路士繼續成為倫敦一哥…

Appeal?

仲諗住下年可以俾煙狗玩吓幼幼
依家咩mood都無哂世三又出哂水咁自我官宣
執柒咗佢啦垃圾車

連想J 切都要等到季中

讓冠撚

Sarri please don't leave

一個二個而家先黎j沙蛇
到時下季季中又會鬧人地一成不變戰術唔掂

我覺得係因為一開波就1：0
利全軍縮後左

比著平時 搶到熱狗氣咳

本人唔肯都無得買，講左n次

歐聯猁拎冇所謂啦，總之無英超冠軍就得

記得車對拜果年歐聯決賽 有線搵果幾條德甲友講
成場咪又係唔中立 果幾條友講到而家仲講緊

有冇手足琴晚半場就熄機訓教

熱狗前邊3條粉皮鳩到
Semi 光頭仔戴帽都冇得出
你老尾悶到嘔

四點已訓

痴線佬

如果沙蛇真係去蛆
朗 傳icardi 西瓜 就睇下佢點排433

今場文尼真係識玩

之前呢度唔知邊條粉腸講過 fa cup, 歐霸 呢d獎金好少 攞唔攞都擺就 讓比雲膠等佢永續

son都ok 但alli同kane真係

如果唔係買左nowe一日真係去左訓

真係睇到訓著左，多得ssk呢條弱智力架破壞哂成場波

未睇過一場咁撚悶嘅決賽

又到換教練o既時候

係好悶

高普醒啊 由開波縮到落尾
等熱刺無得打反擊

垃圾ali 真係雞肋 樣樣有d但唔精
亂9傳波

應該好撚勁

防守係好睇 但進攻真係亂鳩咁黎

邊度有得睇返bein sport 利熱全場 連摩狗雲狗comment ?

倫敦只可以有一隊歐聯冠軍

係我，車路士

阿狗熱狗你地等收皮啦

兩隊累鬥累
休息太耐冇態
好似歐霸決賽個上半場咁

Ali 打法上似梅拿，但入球能力差遠

想買件豬sir波衫，有冇推介

Chelsea megastore

好多謝哥狗英超食撚住猁 如果唔係波台後果不堪設想了

好撚同意

而家越來越多隊實力咁接近
每一個盃都唔會易拎
你見曼城都要全力爭聯賽盃就知
邊個仲up出飛機盃狗都唔要嘅全部仆街死

咁唔怪得利唔再拎英超啦橫掂拎過18次

on9

想買件世三歐霸最後戰衣 邊道買好

隔離利post嗰度咪有人講2012聯賽盃係飛機盃囉

車區係唔應該有呢個concept

我地足總盃聯賽盃對英冠英甲都差唔多坐滿，一樣咁重視

依家仲記得2012年輸比哥連泰斯

電斯咸到仆街輸俾家鄉球會好恥辱

唔知幾多年先有嘅機會要好好珍惜

歐超盃here we come again

到歐超盃前幾日一定會有人出來話飛機盃豪俾利留力聯賽

無得買人計 揾佢教其實幾好

第三次打 希望贏番次

1998年咪贏過歐超盃
黎緊係踢第4次

傳steve holland

鷹有冇教練消息

已經炒到唔知搵邊個教

......

今年橫掃歐霸證明我地仲係歐聯級數
再加上熱呢啲二線撚隊都入到決賽
所以就算冇得買人都唔係入唔到前四藉口
今次再拎歐霸high真係唔想再睇歐霸
睇到反胃

Steve Holland 下年歐國盃，英撚放唔放呀

Jose領隊 荷撚副教

Daddy老婆都敢搞

Eddie Howe 教大會可能有料到呢

就嚟意甲big six big seven就係前車教練俱樂部

條撚樣狙擊howe同羅狗狙左成年

根本係球壇legend
幫般矛升咁多次班

呢個教波唔錯，d波好睇

領隊真係好重要
睇下曼城利就知 兩隊都有一個一線教頭兼完成重建
未來呢兩三年既車仔應該都係走返熱狗條路
培育自家青訓+無冠
唔知有咩人會肯黎接火棒

屌喇星
歐超盃仲要係Istanbul到踼,同主埸有咩分別
SORRY又要炒車
車狗唔好太傷心

世三再見

炒你老母咩 拎英超未？

熱假假地踢走鏝都比你講到二線隊

愛華頓都打柒鏝啦

鼠囝

不過講開又講

最近一次underdog 拎歐聯已經係車仔

對上咁多屆都係熱門個隊贏冠軍

On this day fifteen years ago (2004) Chelsea appointed Jose Mourinho as manager for the first time #CFC

On this day in 2019 Chelsea appointed Jose Mourinho as manager for the third time

VVD 隨時贏埋金球獎

當年話丹麥狗有佢potential 話唔需要vvd 個班撚頭死全家未

除左拖舟 近代都無咩教練比得上哥狗同高普
佢地屈在除左識教波仲可以吸到球星

老迪加雖則就話僅次vvd英超第二但實則上等級爭好多落腳追人都一仆一碌

JOSE都可以
仲要加埋高層唔會科水買PLAN A比你, 球迷EXPECT每年有冠袋
高層心態
你想要kyle walker, 我買搬泥佬比你
市面上得返搬泥佬, 我幫你搵隻zappacosta比你
呢D情況真係好趕客

英超第二

係，南vd北迪加

不如乾脆撬紐奴，狼隊打到好好睇

德國vvd同丹麥vvd
who need vvd?

都係踢唔起主攻

又防反

有生之年有冇可能見到垃圾車進化到坦克車
人地轉會買球員 我地轉會買教練

welcome home ancelotti

無計
而家d星跟領隊>跟球會
當Kyle walker 鏝車都想要個陣
佢都會想跟哥狗多過干地
好正常

但係最抵死就係用zappacosta都整到個冠軍出嚟呢

車係有個乜盃都爭嘅氣場架

Marina wins again

VVD >>Laporta >Luiz

我真心唔覺雷斯差過迪加

英超中堅黎講我排雷斯第3

但係嚟車有盃捧wor

如果季季都有當年買dc 法比 fluis 既霸氣

邊使驚鏝城

正如當年肯科水買普巴石頭

我信摩3可以衛冕英超

迪加硬件好，佢企位包位我講得唔算一線
比唔到穩陣既感覺隊波

Laporte 歐聯比兒子一條友玩耐喎

唔課金唔洗諗啦

咁你應該捧熱刺啦

我認係非一線心態事實無咗世三，領隊又未知點，好難唔咁諗

咁今年冇得踢歐聯啊嘛屌你

近十年，鋒線除咗巴哥同哥狗…

仲有邊個似樣？

etoo

吞精

其實吞精踢得唔錯

一季冇20球都唔好叫自己做前鋒啦
吞精仲要係黎養老

成班假車唔識波係咁
沙狗都j得落
平時應該食開屎

後備計Remy,Ba

岩，預左俾人負皮
R霸本身都無人睇好係對面無啦啦發夢咁先贏真係以為sarri教得好咩根本意甲料
想繼續俾人outplay 就撐佢下季教啦

J沙狗啦
屌你老母成班死假車
波都唔撚識睇
垃撚圾

搵Steve Holland當u18咁教

咪話個排底屌
呢期又第3又歐霸
有咩好屌，丁下都唔得

利迷有心喇贏r聯都咁關心垃圾車領隊

呢個好似真係車狗黎

如果下下要講相反意見 / 掃場掃興先係真車膠, 咁你嬴到開行喇

識野
雷犬出波中堅黎講數一數二
唔夠人仲可以打防中

屌你老母
全世界車都反沙
係連登成班假車唔識波小學雞唔知做乜9

當年龍骨主軸 TERRY+撚仔+杜奧巴
我地宜家有 JAMES+切+譚welcome home JOSE

其實違規單野點解無度過先簽？

( Show Blocked User - summerc )

內戰還內戰，唔洗blk呀？

死利狗 不了 次次入嚟就係到亂吠

痢狗黎既咩，之前係到都見到佢

肯撚定你老母係比呢條老車膠屌撚完, 生左你呢件垃奶二世車膠出黎獻世

哥狗第一季帶曼城又咪輸愛華頓4-0
歐聯仲要柒到輸摩納哥

輸巴塞4-0又試過
78分第三加四大雞胸
咁哥狗第一季就要躝啦

狼隊個紐奴352 咪又係抄鳩干地，佢除左352成季仲有邊招特別勁，真心想知

唔好話跟手贏番巴塞3-1啊
沙狗首輪都試過贏2-1 輸完6-0之後個場係幾乎收番曼城皮啊

油狗咪撚懶好心唔洗錢就放人走啊
上年啲意狗請撚埋人都唔肯放沙利走
你記撚住啊屌你老母

重點係，依加冇無限資金
亦都冇佐兩個轉會窗
下季世三走，冇埋世3fc
對於一個領隊真係難上加難

超級長傳

352同用垃圾奪冠
都係s級技能囉

唔係話都有洗錢
但係走去買廢柴

而家打返352 咪即係倒退，干地打352我ok , 因為大家都知干地仲有343 424 ，但係狼隊紐奴除左352 唔見有咩特別

屌你真係on9
我係利post未留過言都
反沙就俾人話利
你呢d假車真係垃撚圾
慢慢j你沙狗啦
死埋去祖

屌你老母死假車
J沙狗都係死假車仆街仔
我05年開始睇車未試過今季咁撚灰

有無比人炒6粒啊屌你老母
樣樣拎哥黎比
屌你老母點撚比啊

原來雞曉出咗farewell文 Twitter竟然無出

有冇風講佢去邊

吓吓就記柒個面
咁有無捧杯啊

唔講杯啦 有無入過決賽啊

唔拎哥狗比 用李志堅比咩on99

ask hwaks

唔係維拉咩

好似真係跟番泰狗

車頭相ready!!!

Sarri stay all che post man cut jer

官方比個呢準佢做

天妒英才

防反不了

Thanks and goodbye

好肯定 美隊 有排柒 萬吊都唔知成唔成到才

Legend黎講，Cahill >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 反骨狗夏撚屌

又legend

雖然成日柒下柒下，又學唔足泰狗既隊長風範，但落得場就會比足100%，唔怕爆頭唔會not meThank you for everything Gary

會唔會又換希丁克 幫幫手先

唔知點解官方legend定義
連robben gallas都入list
我覺得Cahill頂盡都係名宿

Cheek個look無野撈去女人街賣皮帶？

假假地都兩季隊長
加贏盡所有

老實講 真正legend level 應該係得cech terry lampard drogba呢d

Courtois Willian

沙sir死撚咗未？

鬼叫間球會唔夠歷史，無咩人，阿豬阿狗都比人叫legend

Daddy!!plz save us!

傳奇古圖近況幸福嗎？

條割禾青死老野等生肺癌啦！

垃圾走快啲

仲有zola嘅

哭了愛你喔古圖

安終於有得打翻左路個到先係佢最佳位置俾夏狗霸左咁耐浴火重生吧！傳奇韋利安！🔥

條柒頭甘心做沙狗條狗

希望佢去蛆之後念在我地幫佢破處 放cancelo嚟

身在皇馬 心在轟

佢知自己跌watt 甘願罷操去皇馬 為左留夏狗係車 柒足成年 但夏狗都係追撚含我地遲啲一定要買返傳奇古圖！！！

有無人見到kepa隻短手狗就好撚嬲？？

Cahill 貢獻點都大過robben gallas 啦

贏左歐霸開開心心 諗住上車狗官網睇下有咩抵野買
點知嘜柒都冇 得個歐霸勝利水杯 同d 歐霸t shirt

Agger 唔係踢得耐就叫呢準

有份贏歐聯，算係咁
係呢幾年柒姐

利官網成堆

利拎既係英甲 英超成立以黎從來冇份

SW6

有無lubricant 賣

有波衫 但印住winner好柒

沙sir都算係咁啦

摩三 is coming

親親Daddy

世界頂級教頭始終有保證！

José Mourinho on his future on bein sports : “I’d like to go back to somewhere where I know I can repair, somewhere where I may have disrespected but somewhere where I’ve loved. Always.”

Mourinho on Chelsea: “It’s sad to see him [Sarri] go. When Chelsea lose, I lose. It’s a pain that I want to not feel. Maybe I have to take that into my own hands, we’ll see.”

Fake quota黎
有條友ff三進宮吹出來

屌

負皮返自己

Jose = Legend

Mou dog come back to do duck or clean toilet?

搵件廢摩返黎 堆青訓又可以外借

yeayea

飲水: 切狗

飲水做網絡大使做到上埋連登

Anyone else is just speculation right now. Make no mistake, Frank tops Chelsea’s want list.

無可否認 佢先至係最代表到車嘅教練

The club have started the search by talking to a few candidates. The ones I know about haven’t been anything serious yet. I’ve not heard anything on Jose coming back. I’d personally say no chance. The ties were completely cut after his second spell

✍️carefreeyouth

熱身賽第一場後

呢間球會真係黎搞笑

JOSE!!!!🎉🎉

下季轉會禁令要玩幼齒，好快會傳到揾修夫基教

撚仔會變成下一個迪馬
如果想養青訓不如erik ten hag, Ralf Rangnick或者Jardim

Chelsea need Jose.

撚仔咪又係跟摩佬個套 請佢不如請返摩佬

執亨利d手尾對d所謂名宿教波好有保留

躝啦撚狗

真係又搵摩狗教嘅話
又起碼兩年唔使睇車仔
青訓 all gone again
901 大巴 again

咁我寧願沙狗繼續教

沙狗 stay就話
人地去祖

咁祖係好過車嘅
至少佢可以煲煙同講返意文

沙狗係咪confirm左走

Daddy 起碼有牙力 唔洗買dllm

有丙朗 同佢玩sorryball

車ban轉會 唔比食煙 外國 走夏神
祖 有得買人 比食煙 祖國 班霸 有C朗

正常人都知邊隊好玩

摩2 都有英超啦
Daddy都唔算敗走

nope 但大機會

Top tier carefreeyouth confirmed

應該唔會玩到輸俾拿坡里0:6
或者輸俾費倫天拿 0:4 咁掛

仲有Twitter d柒頭成日串佢sorryball唔掂

都係返意甲算啦

玩盡啲
放水俾拿坡里攞返次意甲

重有英媒好仆街

而且車要再拎聯賽冠 一定要等痢鏝下滑
我睇唔到依隊車會動搖到上面兩隊位置

唔講唔記得 馬狗過左獌狗做狗之後呢兩年 四大皆空到而家 車狗已經拎左歐霸 fa cup

可能人地要錢呢 dc狗都扭計去中國踢波啦

愛狗西咸個堆宜家都出到50M咁d價位買人 之後反而會同中遊距離仲近左

煙蛇係意甲打到90幾分咖

咪撚成日開口埋口剩係講洗錢咁膚淺
如果剩係洗大錢就ok
獌狗唔會排第六
熱狗入唔到歐聯決賽

你肯洗都無球星肯來
變相洗錢買晒d次貨

最怕係賣走夏三筆錢換成堆垃圾

錢+眼光+管理=成功
無錢就乜都唔洗講

琴日歐聯利熱果d 大部份買返黎都唔係咩球星啦，好多都係cheap 貨但領隊識用，性價比高

有雪茄食係醒神好多

true
當年條骨可以用到今時今日架
唔係撚樣摩拆咗骨
使撚用咁多錢行咁多冤枉路咩

唔夠錢洗根本唔係藉口黎

看過去 靠摩佬 升格勁旅
到了革職以後 沒法再聚

不過條龍骨有幾件比利時人，大多數都係25仔，季季玩罷操，當時唔賣都未必keep 到宜家

搵摩佬回歸，不如叫班球員猜包剪揼話事講點踢算

下季我哋玩未來 pls call us 未來車

發覺香港真係好多利迷隨時同獌差唔多

T1 曼利皇巴
T2 祖阿車拜

人地係領隊/體育總監買
我地個臭閪識d乜?

唔知今日下午4點會有沙利定夏薩特官宣先

世三

人都飛左走西班牙

無論平貴個八婆一定玩野
次次領隊點名要邊個冇邊個
一定俾plan d

星期一 世三

世三啦

條臭西識壓價

講真 車成條scout team係咪出現左問題 西女人都係聽scout team提議嘅plan bcde人選 但次次都中哂大伏

佐仔都要油王出馬先掂

爭咩
一字排開大合照

西女人唔係俾施治接手咩?

應該都係有限度

一字排開齊跳船

油狗搞咁多野先整到煙剷過黎然後一季又俾佢走

cech用嚟做稻草人擋箭

擺明係宦官位黎
醒目就做二個月就轉去做龍門教練

Congratulations to Chelsea Pensioner Colin Thackeray, the winner of this year’s #BritainsGotTalent! 👏

Cech到底係答應左未 屌你老母車好撚亂呀我！ ！ ！ 高層又唔定 教練又話走 主力又追撚

夏薩特係咪講左話肯定走

電欺肯打防中根本一線頭

唔自爆既話

等睇Willian續約

good同bad識分未呀

佢踢防中派路上身鳩放長傳個時你飲緊奶？

傳奇韋利安 music

你條仆街自殺死就最good news 喇

夏狗沙狗lan咗未？

係
請唔好再作不切實際嘅幻想

你個傻閪都未撚自殺啦

原來係真
買左佢18-19波衫

燒波衫未

預左佢走
當係感謝佢呢8年嘅貢獻

下季教練
首選：煙sir
次選：Holland, 屌帥
再次選： 撚仔，安歷基，76
再再次選：白蘭斯
屌你老母：Daddy

屌帥都好J?

咁你介紹個勁過佢同埋會黎既教練

唔好再請摩狗喇。。。。仲唔夠咩

大半個list 都係行返舊路

但請摩佬又真係冠軍保證 點都會有盃捧

我地車路士先係冠軍保證
幾乎個個領隊都有盃捧

切、天神、RJ、CHO、Tammy: 屌你老母又正選關愛座

睇下油狗肯唔肯科水既je

所以首選一定係煙sir
車仔3大問題
1 西女人為首既管理層
2當家球星走佬+轉會禁令
3老闆同球迷都急功近利

年輕有為唔會想入黎，名教頭唔會想同西女人玩
淨返依家冇野撈既教頭會有興趣
咁你數幾個會黎黎聽下

宜家咪又係正選alonso azp
公道講 即使摩佬係獌都有用rashford mctominay lingard 唔好講到新仔就全部放棄

交左成年學費仲行返舊路
重建期又心急要有盃捧

炒冷飯

突然諗起列卡特進攻足球+無野撈+有名氣

其實油狗想點 係咪真係想留煙蛇
成個feel好似 叫煙 你鐘意走就走啦 比足違約金就得喇 唔阻你喇

沙狗堅決走人就賴晒油狗唔留人

Mctominay 擺明係政治工具

油狗眼中車仔領隊根本可有可無
是但啦

唯一一個我接受到就係Ajax個教練，如果要請。
係為隊波著想，一定要強留沙狗，乜撚野撚伯摩狗果啲人訓撚醒未

人地想走你強留咪只係留個人唔係個心

西瓜恩應該係佢心入面條刺

維持進攻係咪要請Eddie Howe, Chris Wilder, Graham Potter

又焦土就仆街

你咁講季中要放odoi 啦

佢一陣答你除咗willian之外個個都可以放

用個18歲本土人同60歲意大利人嘅比？
沙蛇俾人屌足一年而家想趁拎住光環返家鄉陪家人教班霸好合理咋喎
留多半年教得唔好咪又係俾你地班柒頭屌到佢開花
唔好忘記你班撚屌屌沙狗屌得最撚大聲
而家先走來懶可惜屌柒油王留唔到人肉唔肉酸d

沙蛇肯留低當然好
但老人家堅決要走我又唔覺得需要去屌任何一個人

曼都贏歐霸

奧袋

你班人根本完全冇獨立思考能力
淨係跟風向亂咁搵人屌
呢個月風氣就係油狗前油狗後
沙狗自己劈炮就對住油狗開火

馬迪未過去

同埋你班柒頭唔好諗住扭曲我意思
我自己都想沙狗留低
但佢真係要走我只會覺得可惜
真係要搵人負責的話你季中反沙最冇資格出聲

早一個月仲係沙狗out

其實係,沙sir留就留,唔留就算,
唔好因為佢有歐霸同前四就忘記曬中間發生既事

啲人估RLC & CHO
我估RJ 都有份

我覺得最大問題係replacement 姐其實

西瓜返意假踢養生波仲有機會踢多幾季
英超太體力化佢年紀大跟唔到英超節奏

煙sir都好撚慘下
輸4比0果場班車迷當面屌到煙sir一面屁
班痴撚線高層成尻放風日話炒人
油王班契弟都幾次唔俾面煙sir
自己用開d球員俾人屌到開花
成個會都冇人撐佢
踢歐霸決賽前d記者仲串佢就收皮
踢完想同膠層開會班撚人同你講有人俾錢你就走得
諗起都慘

切大袋 好似仲有安

慘啲乜 事實佢係冇料到
仲硬頸過摩狗 留定走我冇咩太大感覺
當然以宜家轉會搞成咁 留會係比較好嘅選擇
邊有咁多干地無啦啦變陣嬴英超
到時個新教頭仲大壓力

慘？60歲先靠車俾個冠軍佢
執到啦

Jose Mourinho

對唔住英超節奏就係咁快咁殘酷

季中你咪一樣屌佢無料

我只係奇怪遮,
你睇番啲無幾耐既舊post大家都仲講緊沙sir缺點,
突然有前四同歐霸就唔記得曬,
有啲仲癲到話如果沙sir繼續教下季用新人好好j,
大佬,你高普,肥普哥帥就話用新人好好j,
甚至雲高爾都可能可以j用新人,
但沙sir幾時係以發掘同提煉新人著稱

球迷結果論好正常
季中佢教得差俾人反都係好正常

你結果論都要參考吓過程
例如歐霸打google隊同前四送埋口,
咁下季運氣稍為無咁好問題就會出番嚟

咁12月-2月煙狗真係抵屌 果期絕望到

係英超問題定管理層問題先
明顯地車仔近依幾年成績極唔穩定
經常大上大落
點解會請個戰術同前幾任完全唔同既教練
依家煙sir改左一季又搞到唔上唔落
買人選擇，決定教練反映膠層方向混亂
幾個重要決定都好矛盾
你覺得係英超問題？

打法蘭克福已經夠佢死幾轉啦

班高狗有冇做啲嘢挽留沙利先
冇嘅話我係沙利都頭也不回走人

所以我係始終對佢能力有保留
但咁嘅成績確實應該要繼續留
同埋睇埋堆疑似replacement list 成堆防反教練
睇完覺得留沙係最合理選擇都唔定

決賽無放假feel,最後贏4-1,點都要讚下沙狗調整到個心態
干狗贏英超果季,班友踢足總盃放哂假咁

成日話咩google隊咩讓四,都要你隊波食到弱隊先得架
沙狗食弱隊表現無乜挑剔,係對中遊差
不過而家講咩都無用,沙狗都走硬啦

而家啲球迷都覺得人哋想走就人走 可有可無 唔留人wo
又唔係唔知自己而家咩環境

所以我咪唔會屌油狗留唔到人
至撚肉酸就係你班要沙狗死全家但而家又要屌油狗

你呢啲人咪自撚私囉
老人家想衣錦還鄉你要強留人陪你捱

成班忽然迷沙焦點錯撚晒
你問10個有9個都一定想沙留
但沙堅決要回家如果你夾硬留人盞顯得你肉撚酸
人生本來就係離離合合架啦
又唔見你地屌油狗唔強留夏狗？

跟合約走嘅都只能俾佢走
如果油狗又做好心唔使解約金放佢走我就屌硬佢喇
屌我地撬煙剷返黎拿狗條癲佬簽咗第個教練都咬住個解約金 而家仲有2年約蛆狗有興趣就免費放嘅
咁車狗以後只會簽教練越來越難俾人撬嘅機會越來越大

結果論既話 沙sir今季真係冇野好挑tick
拎歐霸 本土杯賽殺入決賽僅敗鏝城
聯賽雖然落後第一,二位幾十分 但真係冇得再好 因為渣住個咁既陣容冇可能會同鏝利有得鬥 第三已經極限

但我地都冇人知沙狗走嘅決心有幾大

油王話: 只有我炒人, 無人可以炒我, 係我炒你先, 話唔定賠埋違約金比沙利都唔定

反高潮續約

傻夠未

次次都係一換領隊就有杯捧

你估強留係 就咁同佢講 喂 唔比你走 之後收線 咁撚樣呀？
而家係叫油狗去同佢傾呀 睇下有咩條件可以比到佢 等佢feel到啲誠意/有球會支持住佢 等佢自己留底

唔係好似而家新聞話咁 球會就咁同煙sir講 你比足錢就走啦 去邊都唔阻你喇

好似人哋一啲都唔重要 可有可無 咁撚樣呀

正解，起碼高層要去行動

嘈乜，都走硬，諗下個人會係邊個仲係

其實講到尾 我覺得近年大部份教過車嘅領隊都係有料嘅 最尾衰嘅原因都係同高層管理不善有極大關係
沙利時代 - 買美國仔之前事先完全無通知/問準沙利
干地時代 - 嘈大交唔在講 買人寧願買幾年唔岩用嘅平貨都唔一炮過買plan A
摩佬時代 - 最尾個年半唔買plan A比你不突止 仲要臨尾送堆dllm hector 比你當增左兵
呢個情況唔單止出現係車 獌近年嘅衰落都同高層有莫大關係 獌仲投資得多過車 班獌迷又係日日屌木個老母

西女人咁強硬點會講誠意 佢個態度擺明就係你做就做 唔做就過主第二個做

何輝有講過依個現象
特別係阿，獌，依家到車
對班高層黎講隊波奪冠唔係最重要
商業能力比一切重要
球會形象，球員吸金力，歐洲賽資格會係教練唔可以犯既錯誤
以今年為例，膠層知上年堅離地條傻鳩搞到好大機會冇左中國市場，全力開發美洲
由球員（冇拿拿買美國大腸），形象（踢決賽前死要去踢慈善賽）就知膠層要商業利益，隊波奪冠係次要
跟咁既方向隊波會慢慢阿記化，年年賺錢，不過長遠只會變一線尾二線頭既波

下年先係拎光環最佳時間基本上個個都預咗一年西波

係咪就快官宣

一衰可以衰到貼地喎

破地獄個年

成日話預左
到頭來打得差咪又係死全家
今年咪又係話預左第一年轉傳控要時間

留就留 走就快撚d走
一陣又妹到開季先炒冇得練pre season又一鑊粥

隊波閪 柒頭安咪勁囉

唔講咁多 奧寶好波

根本無人駁到佢

懷念古圖

On this day 2011 Chelsea signed @thibautcourtois

老實講我都驚未到11月車迷已經又變返sarri out

總之唔比解約金就唔放, 對住意假班撚樣洗撚客氣咩
賣人就賣到貴一貴,買人就好似乞衣咁

蛆狗係有心,基本上係希狗果筆租借費扣返已經唔洗再比錢

你收撚皮摺埋一邊玩賓周啦柒頭

波都未撚識踢學人鳩屎

Chelsea are preparing to announce an amicable parting with Maurizio Sarri in the next few days.

Sarri was willing to stay if the club bought into his footballing vision and provided him with more public backing in the face of discontent from some fans.”

- @MattHughesTimes

西女人返歸含撚啦

痢咁既陣肯定仲有3，4年勁 除左中場其他位都當打好撚勁

如果只係報導所講只要得到管理層支持就留低都唔算難丫 堅決要返意大利又唔同

希古恩？

西女人今次射個波比班fans

睇黎倫敦唱歌班fans真係傷到個老人家

呢間球會專門訓練教練EQ

Fuck Sarri ball~ Fuck Sarri ball~
場場俾人屌老母

10幾m續借多季

易請難送
呢d文員 轟賴左好多次野

先玩一年一約

On this day 2013 Chelsea hired Jose Mourinho for a second time as the manager #CFC

就快有第三次

其實哩間垃圾球會想要嘅係乜？
成績差炒人都可以理解，又唔係冇前四冇杯攞都唔撐教練嘅真係唔知班高層想點
如果條中東佬真係買紐卡素嘅話真係等睇阿妓同垃圾車收皮

續借一年唔算好大獲
咁如果真係要說服煙狗鳩層就要續借架啦
10幾m唔夠買飲水巴巴大盜沙包呢堆啦

咁當然鳩層今次唔想局要肥希亦唔係唔合理

暫時所有風都係續借都No
人工貴 fee貴

續借唔大鑊
但如果沙利下季留隊+場場繼續用西瓜正選
下季西硬

如果真係要留西瓜先留隊，咁煙狗請躝sorry

其實沙蛇走唔走我地都冇得避免 只希望走咗嘅話真係要搵一個進攻嘅教練 冇理由踢咗一季進攻之後又踢返防反咁戇鳩呀

垃圾車唔配踢進攻足球

既然踢咗一年已經有個底 咁咪試多一兩季囉

呢個係我比較擔心嘅地方

沙利波講真唔係好work, 好多場係世三救全家，今年拎前四真係負碌碌入，歐霸條線又走得靚。下年沒世三、原陣仲要沒埋切，點踢沙利波

要睇下老細今期想玩乜
防反拍大巴三中堅進攻足球都玩過哂好想睇下哩班波仲可以玩乜

阿仙奴條線咁難打最後咪又係輸畀我哋

SORRYBALL 本來就唔遇 切啦

收皮啦傻閪

用切之後塊返幾多分你條柒頭知唔知啊撚樣

切D護波，身位同推進好勁Wo

佢兩位契仔…

一個差不多全勤 - 聯賽0助攻淨係識刷傳球數據…

一個淨係識屈下游球隊…

SORRYBALL 本來設計就唔遇切
當初比人踢去歐霸小隊，煙剷講明佢唔合適
但係球迷好鐘意佢
而家迷煙剷都係弱智

當初沙狗 好重用 巴克利 仲讚佢技術球員
而家撐沙狗 都係弱智柒頭

成季訓撚咗？

咁佢都算有吸取教訓巴膠同柒朗都出少咗

本來

支持沙狗死全家

“I like him, he is a technical player. I like him very much,” Sarri said speaking after the game.

📰Eden Hazard : Jose Angel Sánchez (Real) €120m v Marina Granovskaia €130m

📇Kristof Terreur

仲話原陣 沙狗有西原陣咩
佢個原陣咪巴狗 囉

爭好少

西女人好波

鍠狗真係好肉酸
講明幾錢放都唔肯比
130m減一蚊呀苯

有咩底？咪又係靠夏狗單天保至尊，
下季冇佢打條撚啊

迷沙 仲相信sorry ball真係弱智

佢個底咪就係夾硬將世界級防中 去進攻安排佢契仔比人中出囉
仲有死攬個廢老

Loftus-Cheek can be one of Europe’s best - Sarri

Ruben Loftus-Cheek has become a 'complete' midfielder, says Chelsea boss Maurizio Sarri

西女人有料

2019年仲有人反佐狗

上半季傷多過踢點唔切

希望油王堅持行進攻足球 揾ten hag 今年重用青訓 過左transfer ban再全力支持教練買plan a target 但最重要係要揾個識波既人做決策 削西女人權

沙狗一直都睇好切
係切易傷+覺得沙狗覺得佢tactically not ready先季初少出佢

記錯正常既，利迷冇咩留意垃圾車啲轉會

YES 順便帶埋De Ligt 同van de Beek黎

Erik Ten Hag.

- Only 1 year left on his contract with Ajax.
- His philosophy is similar to Pep and Sarri.
- Develops youth.
- We all saw what he is capable of in Europe's biggest competition.

Should be the first name in that shortlist.

雲加£40m +£1

最尾嗰樣講咗幾年

可能今次真係揾cech

要g 持廷鏗了

但上一句係西女人to retain power

即係請咗Cech 都唔係削西女人權
類似以前黑監咁做公公做箭靶

高普今年隨時買埋中前場啦

Sarri was willing to stay if the club bought into his footballing vision and provided him with more public backing in the face of discontent from some fans

佢係合適 但有transfer ban之下見到沙利既待遇仲肯黎
況且疤拜都想要佢

傳聞放沙基利 米拿 lalala 好明顯係會補強中場

估唔到車狗都有撚狗既一日
以前係相反嫁嘛

切季中傷左之後隊波勁西唔識入波 之後就比人係咁大炒ON99

比人撚開，細至5m 大至130m 都唔蝕一蚊比你

成撚日入黎扮軌係咩心態

車區2大偉人 🐭🦅

沙利 多謝你

喺沙利教導之下，至少有兩個球員喺技術同戰術層面都有進步

第一個係切，佢之前喺干地同外借水晶宮嗰時係有好表現，但對進攻無乜明顯嘅直接貢獻，即係刷唔到數據，但季中傷愈之後同世三成為車進攻主力

第二個就係呢度好多人討厭嘅巴克利，如果你對佢嘅印象係鳩射同傳失，我估你下半季冇乜睇波囉，佢長傳比上幾季係準咗好多，世三嘅聯賽入球最多就係巴克利assist

我唔係迷沙，但依家車嘅情況，沙利係一個合適人選，油狗應該大力d留佢至少多一季，等車真正有傳控元素，兼可以渡過冇新球員嘅困境

€130M 都唔夠

至少£130M 啦

得番一年約 無計
我支持一蚊都唔撚好減
最多最後free 走
億約 車狗仲輸得起

Chelsea are considering a move for Javi Gracia if head coach Maurizio Sarri leaves the club, sources have confirmed to ESPN FC.

叫個啲人去死啦

who.gif

沙基利都放

仲有魯迪加都係 佢波底其實麻麻，係賣身體質素，但今年由防反變陣地令佢更加全面

更重要嘅係後場嘅build up play，以往邊度見到我地可以由龍門開始組織攻勢

個大力可能就係留西瓜

屈福特coach

搵個主攻佬好難咩

同上年傳新龍一樣，所以牛鬼蛇神出哂黎

清識波

事實on market都係防反佬
一係就係中下遊撬人

白sir 唔駛撬

要西瓜就比佢啦 18m 借多件姐

屠下中下游都ok 既

Big Sam+ Crouch is coming

油狗真係cls
free
我屌你老母啊戇尻

結果論佢係唔差
但成季個走勢太肉酸
愈打愈差
尤其借左契仔西瓜之後
踢出黎d足球慘不忍睹
輪0:6，0:4，作客降班膽卡迪夫城靠黑哨贏波，主場對風流波屈福特可以鳩足半場靠切切一個救全家先贏到
下半季拎得咁少分
如果唔係熱狗、阿狗放棄聯賽打歐霸/歐聯
獌狗自殺式請sob 教波
車仔根本唔會有第三

如果沙利要求油王下季大踢契仔足球
沙利應該半季唔夠已經收皮
可以call定希丁克

撐！教2,3年雷sir轉埋做助教，再坐正！

發覺twitter同fb都好多人唔識 Steve Holland

More on this from @MarkOgden_

• Gracia’s playing style and coaching ability has caught the eye of the Chelsea hierarchy, who are also considering the merits of former Stamford Bridge midfielder Frank Lampard.

• Gracia is ‘under consideration’ NOT a favoured candidate.

車迷不願面對，用個霸氣杯做遮醜布…

熱狗、妓、獌相繼自殺…咁先保住個三哥…

下年冇世三…冇得買人…係咪繼續睇佢用簡迪推前？

用巴鳩利搭舒服仔打中場？

輸波就：「I don’t know...」

球員永遠fit 唔到佢嗰套戰術嘅發揮…

林伯暫時都係高層第一首選

佢咩playing style 呀

free?

林狗...

希望cech返黎有d用

真係好笑，贏咗歐霸結果論之後，好多明明對煙剷合理嘅批評都狂收負評
成績係交到貨亦都可以留佢(如果佢想留的話)
但唔好轉向轉到贏咗個歐霸就連之前嘅缺點全部無視晒 連批評都容不下啦

唔知佢敢唔敢同Marina頂到行wor

一定會狗化

講實際情況都比人負評

似傀儡/做箭靶多

千撚奇唔好

好鐘意林伯, 唔想佢狗化

我都有留意…

[失去後才懂得珍惜］車路士球迷討論區

根本車區好多撚人一味跟風向做人冇思想

撐沙狗係on9

西瓜踢左廿場入得五球 仲要關鍵大戰隱形，慢 控唔穩 ，仲話寄望佢下季屠弱隊

簡迪防中 拎世盃 幫李城 轟拎英超 唔用
反而去J 咩柒舒服波踢得好左，浪費世界頂級防守，呢d唔係盲撐係咩

當初 切比沙狗點名話戰術能力唔得而比人掉去歐霸小隊，而家踢好左 切都講自己更加善用身位，有西踢你果種sorryball咩

William ＋ perdo＋西瓜無數次證明係攻唔入，要靠世三 切救命，而家仲話撐沙狗繼續呢套模式 ，轟一定死鳩緊啦

真係講到口都臭…

推簡迪上前係為咗解放佢個契仔…

佢契仔若非年頭比人屌爆，肯肯定今季全勤 + 龍虎

切上位無望…

今年J 簽到西瓜去曬邊？

沙利 &希古恩團聚了…咁又點？

自膠…

左狗爆完頭之後勁到仆街

唔明到今時今日仲拎左狗踢防中黎屌既個班撚樣係咩心態

達子同吾皇夠J到仆街

其實踢左成季啦都，解放左啲乜？

祖雲達斯社交網絡管理團準備兩段歡迎片段迎接新帥上任，一個是給沙利，另一個給哥迪奧拿

哥迪奧拿仍是祖雲達斯的第一選擇，但他和曼城解約遇到麻煩。車路士主帥沙利成為第二選擇

今年切直頭係breakthrough, 意識/技術/揹位/跑動都好咗好多

Jorginho speaking just now to the press ahead Italy‘s game with Greece says he would hate it if Sarri leaves Chelsea & warns him he will betray Napoli fans if he joins Juve.
Also says he proved that his critics among Blues fans were wrong about him.
🇮🇹

反面